> на просмотре результатов, графики сплюснуты снизу.
> сохранять результаты игр в Google drive

> Добавить систему автодобавления новой акции с выбираемой системы (насдаг, битфинекс)
> Добавить систему автообновлния акций 
> выяснить, есть ли возможность получить график из https://ru.tradingview.com/chart/ со всеми его возможностями

